抗疫基金派1500蚊比地盤工友，入嚟申請

資格：
1.1/1/2019至19/2/2020期間曾為註冊地盤工友
2.1/1/2019至19/2/2020期間曾有出勤紀錄

申請方法：
下載「安全錦囊」程式登記 , 確認後自動轉賬。

申請期：即日起至31/8/2020。

有待驗證：engine仔、安全佬、環保妹應該都符合資格申請，不限工人

Engine仔，無工人註冊證

無拍卡就唔係工人呀

7.7

唔係計拍卡，係計大判比議會嘅記錄

Engin仔有拍卡

安全佬、環保妹

1500...
好過冇

資格：
1.1/1/2019至19/2/2020期間曾為註冊地盤工友
2.1/1/2019至19/2/2020期間曾有出勤紀錄

好多人果期都無工開喎 , 點解有工開反而有得申請 ?

推

睇落工人先有

工人先1千5

判頭 5萬

屌你老母

1500咪撚派啦

我覺得應該都係用工人註冊證定義，所以有證嘅engine都會有
唔用工人註冊證就會條界線好難劃

睇咩工種喇，有啲都兩工人架喇

冇出入閘紀錄點算

外判咪冇

好多周邊工程都冇，做裝修又冇

剩俾公司嘅人 又係垃圾

生產口罩夠比哂工賊會啦

做裝修得平安卡就無了

今日地盤佬whatsapp group有人話收到錢喇

仲未有,我都係24號申請